{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6866801'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-03-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "귀족조개라 불리는 새조개 샤브샤브"
    },
    "text": "最近は鳥貝でおいしいしゃぶしゃぶを作って食べています。 鳥の貝は新鮮で硬い特徴を持っています。 しゃぶしゃぶに鳥貝を入れると香ばしくておいしいスープが出ます。 鳥貝の旨みがしゃぶしゃぶ料理に加わり、おいしく楽しめますよ。 他にも鳥貝は栄養価も高く、様々なビタミンやミネラルを持っているので健康にも良いですよ。 鳥貝で作ったしゃぶしゃぶは家族や友達と一緒に分けて食べるともっとおいしく感じられると思います。 準備材料としては、鳥貝、白菜の中、ほうれん草、長ネギ、出汁が必要です。 調理時間は30分以内にご用意できます。 出汁を準備するために鍋に水を多めに注ぎ、昆布、長ネギ、乾燥赤唐辛子、大根、長ネギ、カタクチイワシ、玉ねぎを入れてじっくり煮込んで出汁を作ります。 皮が剥けている鳥貝は塩水でほぐしてやさしく洗います。 新鮮な鳥貝は弾力があり、前のアヒルがくちばしのように見えます。 ナズナ、白菜の中とほうれん草をきれいに洗って準備し、セリは適当な長さに切り、長ネギは斜めに切り、深い鍋に出汁を多めに入れて煮込みます。 その後、白菜の葉、長ネギを入れてひとつまみ煮た後、ほうれん草、鳥貝、セリを茹でます。 煮た野菜や鳥貝を取り皿に取り、わさびや酢コチュジャンにつけて食べれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "鳥貝の特徴は何ですか？",
            "answer": "鳥貝は新鮮で硬い特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "鳥貝をしゃぶしゃぶに入れるとどんなスープが出ますか？",
            "answer": "鳥貝をしゃぶしゃぶに入れると香ばしくておいしいスープが出ます。"
        },
        {
            "question": "鳥貝は栄養価が高いですか？",
            "answer": "はい、鳥貝は栄養価も高く、様々なビタミンやミネラルを持っています。"
        },
        {
            "question": "鳥貝のしゃぶしゃぶは他の人と一緒に食べるとおいしく感じられますか？",
            "answer": "はい、鳥貝で作ったしゃぶしゃぶは家族や友達と一緒に分けて食べるともっとおいしく感じられます。"
        },
        {
            "question": "鳥貝のしゃぶしゃぶの準備にはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "鳥貝のしゃぶしゃぶの準備には、鳥貝、白菜の中、ほうれん草、長ネギ、出汁が必要です。"
        },
        {
            "question": "鳥貝のしゃぶしゃぶの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鳥貝のしゃぶしゃぶの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "鳥貝を洗う時はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "皮が剥けている鳥貝は塩水でほぐしてやさしく洗います。"
        },
        {
            "question": "鳥貝とはどのような見た目ですか？",
            "answer": "新鮮な鳥貝は弾力があり、前のアヒルがくちばしのように見えます。"
        },
        {
            "question": "鳥貝のしゃぶしゃぶに入れる野菜はどんなものがありますか？",
            "answer": "鳥貝のしゃぶしゃぶに入れる野菜としては、ナズナ、白菜の中、ほうれん草、セリなどがあります。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶを作る際に出汁はどのように作ればいいですか？",
            "answer": "出汁を作るためには、鍋に水を多めに注ぎ、昆布、長ネギ、乾燥赤唐辛子、大根、カタクチイワシ、玉ねぎを入れてじっくり煮込みます。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶの具材を茹でる順番はありますか？",
            "answer": "煮た野菜や鳥貝を取り皿に取り、わさびや酢コチュジャンにつけて食べれば完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 471
    }
}